唔會割，就算唔係自己人都可以互相學習，不過1-2分鐘就有白車同01記者係唔係真架？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己